燒山：民主派不應該接受延任一年

其實又係，人數票數冇優勢，反正咩法案一樣過，留係度為政府粉飾話議會有民主成分，抗議押後選舉總辭，每個法案區議員可開視像會議俾反意見政府，區議會泛民佔8成，即係代表8成民意，政府唔聽即係赤裸裸背離民意，重要的是議會內真係冇乜作用，就算議會內勇武都係被人趕甚至被人告，議事規則任意改到你冇聲出，
有初選經驗可以公投是否總辭

本來我十五十六緊應該支持請辭/留任好

見到好多人話要辭以明志&唔俾利用
而索羅門魚建議留，話雙線發展留人在體制內支援&令人知對家有咩嘢想搞。

不過而家有燒山咁加持法..........

本身覺得各有道理5050嘅我覺得......
應該留

屌你，燈神威力太勁

照跟真係驚燈死